{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009075",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 핀크스 포도 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前にお願いします。 追加費用としては基準人数以外の人数を追加されますと、1人当たり33,000ウォン、13歳以下のお子様は無料です。 寝具を追加するには1泊当たり33,000ウォンで、エキストラベッドを追加するには1泊当たり33,000ウォンです。 朝食は単品メニューで提供され、当日現地にて追加料金をお支払いいただけます。 ホテル内にはブドウホテルのレストランがあり、朝食は07:00~10:30まで、昼食は12:00~15:30、夕食は17:00~21:50まで営業しています。 ルームサービスは18:00~24:00までご利用いただけます。 駐車場とWi-Fiは無料で提供され、追加費用は当日現地にてお支払いください。 ホテルをご利用の際、入室案内に従ってご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前にお願いします。"
        },
        {
            "question": "追加費用として人数を追加する場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "基準人数以外の人数を追加されますと、1人当たり33,000ウォンの追加費用が発生します。ただし、13歳以下のお子様は無料です。"
        },
        {
            "question": "寝具を追加する場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "寝具を追加する場合は1泊当たり33,000ウォンがかかります。"
        },
        {
            "question": "エキストラベッドを追加する場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "エキストラベッドを追加する場合は1泊当たり33,000ウォンがかかります。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのように提供されますか？",
            "answer": "朝食は単品メニューで提供され、当日現地にて追加料金をお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内のレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ホテル内にはブドウホテルのレストランがあり、朝食は07:00~10:30まで、昼食は12:00~15:30、夕食は17:00~21:50まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ルームサービスの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ルームサービスは18:00~24:00までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場とWi-Fiは無料で提供されますか？",
            "answer": "はい、駐車場とWi-Fiは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "追加費用はいつ支払えばよいですか？",
            "answer": "追加費用は当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "ホテルを利用する際には何か特別な注意事項はありますか？",
            "answer": "ホテルをご利用の際、入室案内に従ってご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 272,
        "QA": 453
    }
}